Token estático
No inicio do projeto foi constatado que o token de autenticação é o próprio id do usuário  Isso gera um problema de segurança e também bloqueia a tarefa de refresh token 
Foi decidido que iremos começar implementando esse token com id estático mas já preparado para token dinamico  Isso gera um overhead que é estimado nessa tarefa 